今季英超 樂視個開場片段真係好正

勁多球星snapshot 有埋球場 更衣室通道畫面 加埋背景音樂
好撚正呀

英超官方整架喎

btw 幾錢一個post?

食住chips睇真係好撚正

笑左